天龍八部03版算唔算最經典?

聚腎莊大開殺戒個度正到

本身覺得黃日華已經係喬峰

點知胡軍仲正

泡菜段譽果套經典D

胡軍真係最似 陣北佬味勁到
仲有劉亦菲

呢套木婉清最正

翻睇左幾次

黄日華唔夠高大
冇北佬果種霸氣

林志穎做段譽

真係好似

胡軍
林志穎
高虎
劉亦菲

最正呢套

邊度有得重睇

我都想知
搵到既畫面都好差
有冇高清

次次都係youtube 睇

情意結都係鍾意黃日華版

每次黃日華出場,都自帶BGM

木婉青

呢套真係神劇，翻睇左好多次，令一個角色都好到位
好多對白，情境都勁入腦
蕭峰:你們三個一起上吧！我蕭峰何懼！
掃地僧:好俊的功夫啊，降龍十八掌果然天下第一

82年先最經典
尾段神改編變到超熱血同刺激,同埋D on9特效武功激光好過癮

三兄弟飲酒結拜再殺敵個度勁豪氣
睇到起雞皮

天山童姥幾有趣